【機場香港人入】今日係自6月9號開始第47日

我第一次覺得和理非唱歌係咁撼動人心
原來唔係歌嘅問題，係今天我實在激勵唔到士氣

我地會唔會喺21:47、22:47,23:47
唱Do You Hear The People Sing?

同埋有冇人知T2有冇人派文宣？冇嘅話有冇人一齊去？我喺T1派晒唔知可以喺邊度再拎

我今日真心第一次見到𥌓光，只要有MTR/巴士/公務員，其中一個界別咁既50%肯罷工/Sick leave，香港真係有機會攞返屬於我地嘅野

光復香港

Liberate Hong Kong,
the revolution of our times

推